美港警暴問題，最大分別係個制衡機制

香港係無制衡機制，根本就唔係如何警暴，如何示威的問題。

示威同警暴，一直以來都有，邊度都係，重點係有無機制制衡兩邊，而唔會失去平衡。

民主制度的可貴，在於約束政府權力的機制, 只有政府權力被約束，先可以穩定國家。

盲目強調衝突畫面，只係五毛轉移視線的技巧。講真，呢類種族衝突幾年就一次，根本係尋常事。

香港黑警 委任證都冇張

無錯, 屌鳩藍屍用一句殺人黑警已被控謀殺就搞掂

班友算把啦⋯
個風係唔會吹得起
美國點處理全世界有眼睇
問責既問責
調查既調查
可以撩到d乜

相反越反映到港警暴個種荒謬
冇人問責，冇調查

民主同威權社會的分別